有無mlt巴絲

小妹讀緊醫療科嘅degree (不是mls major)
下年grad
有啲想入醫療化驗呢行

我有諗過 讀hkuspace 嗰個HD programme (要有part 1 mlt 推薦)
Or polyu mls master
想問下佢報讀要求嘅相關經驗 係咪即係做med lab assistant ?

好多疑問 希望有經驗嘅巴絲可以幫忙解答下同分享下